自知之明是一件好東西

做人應該有啲自知之明
份人最忌就係太有自信

有自知之明其實好重要 會加分
祝你有一日諗得通

160

森仔cute喎
不過block完煩你咪block晒佢，反正你地都唔係frd

老土啲叫個男frd扮你對象，幫你屌臭佢，呢啲人軟既唔得就格硬黎，聽到都覺得煩

膠都費豉髀 怕傷害咗佢自尊佢會做奇怪嘢 諗諗吓你講得啱 好似block哂係比較好嘅方法

樓主你點同佢講啊
係味又係個啲已讀當拒絕既人

年中唔少，毒撚想像力好豐富架
你無聽過眼神接觸已經諗到將來生兒育女個type咩

我有朋友既做法會係block得徹徹底底
乜柒都block
咁樣你無錯、佢亦無藉口再幻想落去

其實樓主一早知應該點做
但又懶係好人實際上只係唔想做衰人

好彩呢到係兒登
講野無cost先講多兩句
現實就係太多樓豬呢啲偽善既女人
班毒撚先越嚟越猖狂

班毒撚固然有錯
返唔到現實架啦佢地
但唔代表今時今日既後果，樓豬完全無責任

係 我承認我唔想做衰人
好人難做 自私都唔易做

點解我覺得好好笑